開心速遞 (387)

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

By開心畜隸
你睇你幾毒(171151)

個結局唔係做左咩

跌得好假

車沅沅

萬貴妃

狗女

短褲女係邊個 ？幾正

車碗碗

諗起Macy

好似黨姐黎

朱00望落大隻過安仔，著衫都顯得好大隻
但除左衫又差唔多

痴線

諗起奪命金入面的車婉婉, 以為車婉婉係保險Team Leader

食人妻

女權準備...

鄧卓殷？

廢老思維

你skip左自己老個階段咪得囉

叫爸爸啦

點解唔FF翻社畜老左個集?

人母正
有埋公屋
拎幾套衫就食得

善姐又係單親有個仔，有錢好多，不如溝善姐啦

壯個樣咁真心

四十路 正啊

人妻

我2分鐘食完
可唔可以開電視

個仔大到供書教學都skip埋

係囉點睇都係溝椎名由奈下半身會幸福啲

個仔黃, 唔俾睇TVB

壯乜事

阿壯又唔走

個阿媽黃?

廢青安呢排出鏡率咁高

扑扑扑

過夜

我要初戀

唔拍拖咪仲慳錢

要準備做人

我要初戀？

即到

差不多集集都有

唔知好唔好扑

Old man tam

Angel妹妹

佢既生活仲精彩

傻強想過

個女仔好高

咁都叫靚

酒吧老闆送水輝都有個仔

奪命金係銀行喎，車婉婉做經理捽數，仲有陳自瑤做top sales,對比sales唔到客嘅hocc

Fiona 🤤🤤

咁狗掉轉

個樣真係幾保險雞

有個仔路係到，難少少

阿壯無雞髀食

個ex

男人唔可以窮TVB版?

唔搵衛蘭既

住公屋好Cheap

Fiona

阿壯條女 許願嚟？

唔怪得啦，係我都簡angel妹

好殘酷

個女做保險雞先實際?

盧宛茵?

阿壯有冇扑過Fiona

佢扑晒我D電話

個老母有冇睇下自己個女咩樣

我情願揀車婉婉了

就係咁先搞到阿壯咁
女人

雖然個阿媽冇錯

熟女中出正呀

有冇人cap到Fiona阿媽嗰幾句話

仲有May

呢位伯母，之前係咪係大龍生道做鐘點

套劇平均黎講 條女都算幾差下

佢杯凍檸茶未飲就走左

好撚大食

戚黛黛 車婉婉 周永恒

好刺激 佢個仔訓緊時扑野

今集好貼地

頭先兩母子個間公屋

如眼睛可分對或錯，這麼一瞬間看清楚我麼…

上下格床扑嘢

梗係叫個仔喺廳做功課
自己喺廚房瘋狂後入

發現依個post d男會員當依到成人台
尊重下我地愛回家post既女會員啦

阿壯幫個仔補習有無錢收

到時真係要講句“我 _ 你老母”

其實我想問[私樓]仔係咪計父母供好果間?如果係計廿幾歲自己買既無咩可能wor

係喎

碩士畢業年薪無30萬有幾難呀？？？

係屋企係緊要扑野嫁啦，唔扑野既戀愛仲教壞人呀

好似唔係

Come on John

好似中位數 係咁上下 = 唔少人真係冇30萬

上babycondom

唔係公司3子劇透大結局咩

碩士生都唔滿足
要有錢廢老

IU

終於又有o camp

安凌好撚煩
阿壯想大個啫

d女女

原來已經開咗學，有無人知安仔又無書讀點解仲返學

香港島大學直譯hong kong island university簡稱hkiu

豬0 有錢仔
安有個絕世好女友

點會明？

邊有迷失自己

面對現實姐...

炒咗一科，要遲一年畢業

阿壯取代咗傻強個窮撚人設

阿壯真心架

阿壯既才華係乜

sem 2先開科

做生意
但唔係好成功

之前o camp都有地方去下
今次o camp得間房仔幾丁友玩
Btw呢套野會有幾多次o camp呢

一道曙光

Angel老公返嚟

邊會擔心你
傻既

老公

好似已經係第3次
第一次安係fg 第二次做組爸
今次係垃圾重讀狗

老公？ ？

阿壯都幾識食

又俾人飛

搖返黎

車碗碗

有無咁重口味

好慘

搖番黎

安凌兩個仆街

會唔會有埋萬國舅

地方的媽媽

朱ling瘦底
安仔肥底同個膊頭橫啲

原來係蕭總理條女

交友app
copy句野打n次是常識吧

咁睇阿壯真係好後生

車沅沅又肯拍既

寂寞人妻需要

幾似多功能老婆

扑過咪算羅
老女人對多幾年你反胃

我都覺得佢哋好衰

浚仔

笑死

個仔

個o靚仔唔打獲先走...

扮野放阿莊走定點？

肯定係飲醉咗打錯電話講錯野

唔洗指意我唔養你

主要係零零頭身比例靚
安仔頭太大

amber

我有男朋友

鄧卓殷

好撚尷尬

朱ling隻手
7

鄧卓殷>>>>>碗碗

好撚正條女

播種的雞

心房...想死

係囉，係咁撳電話

今集想講乜？

我夠有咯

個狗男xx豪？

潮生做爸爸最好

阿壯又唔係姦淫擄掠，對方又唔係呃阿壯錢
無啦啦搞到阿壯甩拖

阿狗

阿壯要幫人養仔

有潮生呢個繼父真係三生有幸

牙壯食咁偏

已經唔work

廢青安

金城安都藍埋

識玩

咁就完？車婉婉突然咁大轉變冇交代既...

重有KC做舅父

勁求其

仲以為起碼留句為咗阿壯呃佢走

大家姐

其實想養兒防老有冇諗過養個仔要幾錢
啲錢投資會有幾多回報

求鳩其

講翻昨日果集

一個前上司公司主席兼大股東

喺自己做緊二號股東嘅公司及其旗下商場

教唆自己的親生仔

非法噴漆

公然鬧一個捐過肝俾自己嘅親生女

死八婆

編劇可唔可以解釋下咩事？

但佢個眼神同d戲都似真心為左呀壯 做到好似會有下文咁

求其俾人入黎插一集過下戲癮

今集幾有教育意義

我都以為佢係為咗阿壯好先講大話

你話古老思想要傳宗接代就話
養兒防老都on9
就係浪費錢養兒先搞到冇錢剩
將養兒啲錢儲埋都夠養老啦

安仔人生贏家
老母繼父有錢
條女又正

唔知Bonnie有咩comment

其實好客觀, 係好多公司同事的意見

近廿年嘅處境劇出過嘅歡喜冤家配搭真係十隻手指都數唔晒
就冇話老唔老土 但編劇似係冇用腦隨便將歡喜冤家嘅元素套落Ma姐同Peter到但又冇考慮兩個角色人設
想有新意未玩性轉版龔水囉
有冇人記得Ma姐第一次出場比人話係女版龔燁
明明係打人毒針先入到威龍
點知對住Terry變湊仔婆 對住大龍生變空虛婦人 對住鐵Re變愛情諮詢顧問 對住八婆姊妹變和事佬 所有組合都好奄悶
Ma姐善良底冇問題 唔需要寫佢害自己人 但適時陰鳩外人保自己人都可以好好玩 搞咩寫到佢同Peter鬥小學雞咁有失身份
Peter食開拖鞋 做下把位 未寫佢崇拜Ma姐囉

大小姐係同事眼中係唔係八婆唔係重點

重點係一個仲係二號股東的前主席，叫自己個親生仔做犯法嘢，仲要係自己公司旗下商場，仲要係鬧自己個親生女，仲要係鬧佢死八婆

我完全睇唔出呢個係一個上司公司主席會做嘅嘢，感覺上似係一個小學生被第二個小學生激嬲，跟住叫佢個死黨係黑板鬧果個人，完全係小學雞級

咁一係唔噴, 正常應該係噴反骨/不忠不孝, 但噴八婆好處係誤導人估唔到係佢地掛

個人覺得好有必要寫下Ma姐俾人篤中四太依個痛處, 當然唔一定係而家咁

唔止做生意, 仲有集集唔同追到/追緊/分手的gf, 即係同龍敢威差唔多

其實編劇拖戲還拖戲，可唔可以考慮下現實？

三條友落左莊咁耐，甚至都已經grad埋，有咩可能仲可以咁得閒去莊房睇戲，仲要可以自出自入搵呢搵路？
計番時間，頭皮面油書蟲三條友都落埋莊喇，佢三條友仲有咩可能連電影學會poster都仲要落手落腳設計？
中學啲圍威喂club都唔會咁啦，何況大學啲莊？

拖戲都算，仲要拖到咁樣衰咁脫離現實，到底想點？
可唔可以唔好再有佢三條友出現係電影學會嘅劇情？
你話佢地defer/讀master所以仲係島大我都算，但仲寫電影學會真係接受唔到

老鬼梗係仼用soc房啦

老鬼仲要幫兩莊之後落手落腳設計poster
之前仲試過幫佢地拍片幫佢地度橋度道具
做老鬼做到佢地咁樣

佢地搵人上莊搵得幾辛苦先得㗎
擺明垃圾soc冇人接莊

如果咁講
一個上市公司主席會唔會同廢老根咁fd
成日上員工屋企添

公司捧我呀嘛

誤打誤撞上左間風水樓吸下靈氣, 前排冇上過, 公司都冇埋

係囉 照計Ma姐配terpe就點都好笑過配鐵面陳
要玩鬥氣冤家 Ma姐啲手段未免太小學雞
明明係一開始都識用計 諗嘢做事都係成熟顧大局嘅人
撚鳩terpe唔係問題 但用嘅方法可唔可以成熟啲
佢兩個明明都係虛偽嗰類人嚟 點會一言不合就當眾吵大鑊

編劇可能想玩傲慢與偏見 等佢哋互相了解再發現對方冇想像中差
但好心就臨尾唔好寫被大小姐發現真兇 又例牌要大小姐忍辱負重
寫佢哋合作諗計幫風少暪天過海咪仲好

咪交代左，搖一搖就有下個，一晚搵唔到你就next
覺得今集好貼地好扣題

有冇智謀排名

佐治暑期功課一役回塘, 跌落二流
潮偉起曹總財困果集表現都麻麻
黑terry一定在大小姐之上, 尚善在佢地之間?
在編劇人設中應該黑terry最高, 但佢真係用過的計都唔見得高過龔燁, 不過有埋3E讀書能力真係無敵
麥斗車都好撚奸

諗諗下阿壯做阿爸, 分分鐘有個靚後母, 廿年後輪到佢

今集幾好睇
安凌兩個中產仔又點會明公屋仔嘅苦況

00露點

扮咩呀
有安凌，冇Bonnie
就算劇情再垃圾你都唔會話呢集唔好睇㗎啦

有人唔鍾意Rebecca
有人唔鍾意Venus
有人唔鍾意大龍生
有人唔鍾意風少
有人唔鍾意熊若水
有人唔鍾意熊心如
點解唔可以唔鍾意Bonnie
因為唔鍾意Bonnie就比啲Bonnie粉狙擊
惡過狗

尋日個集，搵車婉婉做個臨記角色

尋日嗰集睇預告期待，但結尾有d唔知想點
阿壯又變返原樣，又冇開感情線俾佢

fb d人好易變心，ma姐peter咁快變真命天子

安0應該問翻個女仔句其實我們.....係想講咩

果時鐵Re鐵May之爭幾熱烈, 結果編劇全部砍掉重練, 鐵面陳咩都冇

定係鐵面陳演技孭唔起被放棄

安0 自己食 bonnie 就得..
阿壯食中女就搞散人

你就係啲咁嘅人~ 不意外

憎角色冇問題
但唔係每一集有親果個角色就反
憎Bonnie冇問題
但你夠唔夠膽講從來冇一集有Bonnie份但係高質先？
而家講緊問題係只有要Bonnie，即使劇情幾高質，都照反左先
或者反之，只要有安凌份嘅，即使劇情幾垃圾，都照心心眼左先
有睇我寫嘢就知我唔係咩bon粉，亦唔係盲粉
其實根本上面果堆字將Bonnie換做任何一個角色名都得
就以Rebecca為例
大把人反Rebecca，但你夠唔夠膽講咁耐以嚟Re做主線嘅真係一集高質嘅都冇？
問題就係講緊總有人一見到Rebecca就唔理三七二十一反左先，一見到鐵ma就拍定手先，完全唔理劇情好唔好睇合唔合理
反Re都要有理由，你話而家因為Re變失戀變態老姑婆所以反冇問題，我都反緊；咩都唔理，見到Re個名就係咪都反左先就先係問題
同樣你將個名換做3E, Venus或者任何一個角色都得
應撐則撐，應反則反；而家我講緊，或者你口中所講「狙擊」緊嘅，就係啲唔會「應撐則撐應反而反」，而係「為撐而撐為反而反」嘅人
不過就是有啲人見到Bonnie個名就神經緊張，即刻以惡過狗嘅姿態鬧翻人惡過狗
不過呢到話曬連登，一啲都唔意外，唔啱聽嘅咪默默留下負皮囉

記得佢正皮過一集有Bonnie嘅

平心而論, 憎某個角色的人好多, 但多數直接開名針對個角色鬧
隱藏真正喜惡去評價個劇情就唔多

咁都叫狙擊, 同反 Bonnie 嘅狙擊差好遠喎
有人見到個名都要打 去回覆

我夠膽講我真係醒唔起邊集Bonnie高質喎
最盡未普通 高質真係讚唔出口
睇劇不嬲主觀 咁care負皮做乜鳩 有幾多負皮都唔影響我睇法
大把人見到風少就生理性反感
就算過場出現冇咩戲份都屌柒風狗
點解唔可以見到Bonnie就生理性反感
你唔比人覺得Bonnie本身黑過墨汁走去扮乖乖女好撚假好撚噁心
唔係自己講定先唔係bonnie粉唔係大小姐粉就唔叫盲粉好中立冇偏見
你睇你自己每次有人鬧bonnie同大小姐就激動過狗
比人屌柒自己鍾意嘅野激動好正常 我都會激動
但人地鍾意咩唔鍾意咩關其他人撚事
人地狙擊bonnie 你走去狙擊反bonnie嘅人做乜鳩
你鍾意安bon唔鍾意安凌你未去屌柒安凌有咩比唔上安bon囉
而家唔鍾意Bonnie就有問題
成班波台狗見到Bonnie除衫叫囂就叫正常

雷公比人屌柒生性病都未有大小姐比人屌柒八婆咁勞師動眾緝兇
本身接龍嘅企業文化就係唔合理嘅存在
雷公仲留低姓龍嘅也文也武都未解釋啦
唔順氣去噴幾句八婆碎料一單

討論幾句就話我激動過狗，鬧人狗狗聲你又有幾冷靜？
首先我冇每次見到有人盲反大小姐就講嘢，我印象得果一兩次
至於點解Bonnie我咁多野講唔係因為我鍾情Bonnie所以Bonnie我多野講（何況我唔特別鍾情），而係因為Bonnie係最多人盲反果個
你搞翻清楚呢啲最基本嘅邏輯關係先
一個角色被盲反嘅frequency越高，對應翻我講關於佢嘅次數咪越高
假如換轉聽日開始突然變左潮生好多人盲反，我一樣會變左潮生多野講
如果睇劇照你咁講「不嬲主觀」嘅話
咁波台入嚟讚Bonnie讚安Bon屌Venus屌Rebecca有咩問題？
全部都係佢地主觀感受之嘛
冇問題你又叫人地波台狗前波台狗後？

自問反大小姐 唔盲反大小姐喎
搞清楚
波台狗呢個名唔係因為J Bonnie而來

抵押股分變咗賣股分、雷公唔安排親信插旗反而留低大小姐、全世界都唔信大小姐忍辱負重

本身成個接龍易主風波都為咗推動劇情有好多解釋唔到嘅bug

唔明你地拗咩

Bonnie就算啦
Bonnie就唔得

你隱藏得幾好，夠博愛

果日的而且確係變左J Bonnie+女記者post喎
我陳述事實都唔得？
你有冇見到我先？

我由頭到尾都冇出聲
臨尾呢句都係講事實
Bonnie一賣肉即刻八成留言都係J Bonnie，冇人理劇情
何以見得我只批評盲反bon而唔批評盲J bon？

你問我? 我完全同意你的說法

你覺得我隱藏D咩

大佬呀，唔係bon 粉都寫得出
認自己係咩粉有咩問題，唔好扮晒中立博愛啦
同埋唔該唔好先入為主覺得我話果集好唔好睇同有無bonnie 有關，我諗我無乜邊集講完唔好睇之後嘅原因係話因為有bonnie (咁當然實有一兩集，尤其佢做main 果啲)

我自問覺得好睇就好睇，唔好睇就唔好睇
咁的而且確bonnie 啲演技係會令果集分數下跌
但我都無話過有bonnie 嘅集數一定唔好睇，啱啱環保果集其實都ok
但問心如果係bonnie 做main 嘅真係無乜邊集，可能要追溯返去安凌bon 果啲時期

相反就算安凌主線近年都已經無乜邊集真係有以前嘅質素（同埋本身都唔多）
好似之前有一集偷錢我都覺得好難睇
你對比返以前啲po 就知我係碩果僅存嘅幾個安凌黨，因為今時今日開心速遞質素真係大不如前
負評bon 粉留言果啲好多都唔係安凌黨黎，而係真係純粹討厭bonnie / 你地班盲粉

btw唔明見倒bonnie 留言 有咩問題
咁我的而且確唔鍾意呢個角色，抒發下姐

重識寫字就做返自己建議嘅嘢啦

林凱恩都係退出劇組吧啦 你既存在就係引起呢度無休止既爭拗 追緊post睇見都煩

不如你退出連登會比較好

關我咩事

唔關你事就收聲啦

坦白講, 到宜家為止, 接龍易主唔知推動咗乜嘢劇情發展, 除咗坐响10樓會室同班高層員工開會嘅變成雷公, 坐响老細房嘅人變成雷公, 坐响初戀cafe露台食早/午餐變咗雷公, 龍家二太三太無再成日响初戀cafe出現, 大龍生搬咗去列堤頓道之外, 基本上真係我睇唔到劇情有所謂嘅"發展"過: 大龍生一路只係齋講要東山再起, 有建設性嘅嘢, 編劇到宜家都冇交代/暗示佢有做過; 大小姐明明係肩負重掌接龍話事權嘅重任, 成日提住"忍辱負重", 但實際上, 編劇又係冇畀觀眾見到佢做過啲有建設性嘅嘢. 佢作為CFO都會得閒到可以一而再咁現身員工休息室教訓兩個小學雞員工, 又可以時不時八卦心腹下屬嘅旅行情況, 仲可以為幼稚到死嘅KC撐腰而唔驚自己响雷公面前地位不保...... Sorry, 密謀幫大龍生東山再起嘅伏筆, 我一筆都睇唔到, 我亦都唔知編劇寫呢啲劇情係推動/推進咗啲乜, 不過, 就推翻咗一啲角色嘅人設囉.

劇組當睇唔到本地個案都係七月中爆上去
仲拎緊疫情buff收視打飛機
以為自己寫緊條驚天好橋
接龍易主之前最高收視係803移民風暴32.7
熊家去外國收樓撞到熊人
同接龍易主一樣咁好睇

今晚都有八婆，變左主題

即刻黎

刻薄Mode

非法禁錮

cls禁固

禁錮mode

風少好口過博士叫中年女人，博士叫老女人

又配音

麵檔太子女配音既
唔知原本講咩呢

Elaine

老闆娘啩

尋寶圖咁廢都全部門之首

維穩作用
影射完大小姐然後成個尋寶淘輕鬆晒，繼續做奴隸
成件事同香港電台既頭條新聞既作用一撚樣

一早又唔走

博士去左邊？見早排出現過一集之後又唔見左

大小姐唔講下自己係用方式睇返金剛門傳?

個個都知係佢

真係好賤格
佢自己就一邊睇劇一邊做嘢
下屬就一定要七點之前做完project

大家姐=猿生

大小姐食…

好彩David仲記得過去

湯盈盈
係咪日日都要返tvb 講幾句對白/冇對白就走

成日有David 但都係冇咩對白唔關事 做背景板

以前唔係叫大狀咩

狀師呀化

民初劇

rip...

唔反省仲走去報仇

廢

錯嘅人係唔會覺得自己錯
只會怪人

佢不嬲閪 冇正常過
窮個陣都照閪照屌人
點會反省

歸縮明唔見左？

食完等佢地自己埋單

老闆邊會覺得自己有錯

你應該講中

十成九係

堂堂老闆 咁玩法

點解淨請佢幾個人

12萬
陷家

儲三年嘅人工

手足一年儲4萬咁叻仔

太仆街

IG都屌埋 已經無做tvb？

Del埋*

抵啦，鬼叫八婆水向大家姐提供抹黑題材

屌你老味 12萬老閪都追啦

12萬

應該上差館
再叫埋賈名媛黎串番佢

咁都唔知???

打工仔畀佢逼害去爭表現，呻兩句就害人無12萬

接龍嗰班人根本係奴隸

又搵軍師

擁有權力既人係唔會覺得自己錯
所以只有權力去平衡權力先係路

12萬，俾著我老閪都唔找數

漂白角色

若水個妝濃到

咁既12萬可以點追？

其實好無良

一對比尋寶圖老細真係好老細，大小姐就真係

一個月3.3k都儲唔到？

呀叔都要夾？
都唔係管理層

做咩要阿叔夾
又話唔要d細既埋

叫大家姐/八婆水賠

講緊如果係現實

阿蟹

推賈名妓出去死

terry比個演員捉住隻手

唔驚賈名媛告佢咩

關大家姐同阿水咩事 做得閪老細就預咗畀人唱啦

主動加班

主動要求加班

班友奴性好重

奴性重到

莫名中槍

大小姐其實咪又係同葉碧嘉差唔撚多
公器私用

女人係咁

有仇必報大家姐點會諗依種橋

一早=10秒前

一樣咁乞人憎

以為叫佢地拿臨食完番上去做野

多3件

咁平時拍下大小姐馬屁都可以過得好啦

計中計

只不過大小姐接近老闆級 可以話有份出糧

但做既野就係一樣 做公事報復私事

最撚屌係自己虐待自己班細 再搵佢地報仇

屌聽唔撚明

最尾果幕

幻術中的幻術中的...

Load唔切

最後嗰幾句load唔到

渣ga

搵番個腦再驗

烏鴉毒咒

有咩咁複雜，咪即係恃住自己係老闆奴役員工佢哋都只可以硬食仲要謝主隆恩
用權同錢撻人咋嘛

繆家慶？

kc咪就係
屌律師都成日串錯英文

總結：老闆當員工係奴隸

係呀 個ig無Del。不過 改左名 但好耐無講過野 佢好似係黃我記得

講香港嘅相冇晒

今集編劇邊個

抄上面講到懶複雜但爭十萬個level
上面呢段係大家心照不宣
但大小姐只係利用自己身份經濟壓逼尋寶圖班懵撚
尋寶圖班懵撚仲唔知發生咩事
使撚咁複雜
你真金白銀拎十二萬請班奴隸獸食飯未又會當你神咁拜
講到尾又係誰大誰惡誰正確嗰套
完全唔係同一個層次

大小姐閪就閪開
但今集最想屌柒尋寶圖班奴隸獸
仲要勁真心烚熟狗頭咁對住個閪女人
同公司版孝v有咩分別
潛移默化員工係奴隸 有工開就係恩賜
孝v教壞人 呢啲反智劇情就冇教壞人?

仲要大家姐諗條幫佢地氹翻老闆嘅計就算數

呢集完全反映咩叫奴性重
冇記錯尋寶圖去廁所係要出大門，咁樣鎖法即係廁所都冇得去，佢地咁都忍到真係直程仲癲過大小姐

不過呢集有一樣嘢講得好好
就係錯的人永遠唔知道，或者唔覺得自己係錯
呢個位係寫得幾好
反而臨尾果段，唔知佢係咪想抄上面果句名言，但如果係嘅話真係收收皮先，完全唔係果回事，一噸膠唔駛找

去廁所問題應該係bug

不過想知道編劇組係諗唔起, 定係諗到都覺得無所謂

龜縮唔見咗？
我覺得佢嗰角色仲好睇過英俊喎
btw今集連豹叔都唔見咗

佢戲份本身就多英進些少
完全冇人俾機會佢地的萬年布景

又粗 又長 又黑

坐爆屎塔

又噴阿蟹

熊樹仁講死全家應該都應驗

噴到成身都係

應該叫佢噏43個number

高小姐

高小姐果下好淫好白滑

高小姐玉背
KFC。cap唔cap到圖？

高小姐 專登 露出黎

鋪今集反擊

好仁

變左死亡筆記 睇電視見到柒婆 然後

好大波

d粉

編劇多d拎高小姐出來得唔得呀

人地死關我咩事

把烏鴉口好好利用應該賺到錢

係我都用黎揾食啦！咁樣仲唔發達

其實叫d屋企人買波，咒完佢地
再重買佢地對家，咪可以發達

反手

鬼唔望你中六合彩頭獎

淨係識買六合彩

啊叔可唔可以講 黑警死全家

有對比之下
3妹比高小姐屌打

食水銀 仲生存到?

預言技能咁正，咁都唔識利用

地圖炮

講三萬thx

阿叔轉行跟群姐打小人啦

其實叫屋企人買其他number，再咒佢地呢d number唔會有
之後再買佢地冇買既number都得
成家都唔識玩

唔參考下夜神月點用死亡筆記？

鬼唔望陳生跌錢落阿哥個袋
鬼唔望高小姐件衫爆開

講曬六合彩冧巴出嚟，留低一個唔講
買嗰個咪中囉

一個

鬼唔望D奶假嘅

鬼唔望xxx行行下跌晒啲錢
然後係佢後面執都得啦

食乜冇乜

仆食...

食雀屎

食屎cp

應該係食雀屎

真係食屎

食屎啦你

即刻講朱古力味嘅屎啦

食屎

我以為會好似楊格咁食雀屎

食左

呢集會唔會比人投訴
又屎又蟻

頭先個公園有冇人知係邊到?

何艷娟啲戲屎到

農作物啲演技

將軍澳海濱公園

神燈

算唔算遺言

到而家都好鍾意三太呢中醫師設定
可惜發揮唔算多

咁勁應該即刻講句世界末日嘛

thx 好似幾靚

唔係結咗婚個老公好撚有錢
幾十億身家要出嚟做

天滅中共

Vivian個樣真係好似會含有錢大肚腩中年人個堆酒店雞

以後唔可以講野=可以講野

亂入廣告

屌你老母咁樣植入

呢個植入式

個廣告入得咁格硬

離婚分咗身家

離左啦

廣告入得咁核突咩事

無端端食月餅 弱知咩

肉酸到呢

植入式廣告長撚到

咁撚夾硬

新三國，漢室復興

俾梳打埠觀眾睇

終於諗到

無端端做咩諗野姐

熊若水：做乜撚嘢姐？

做乜諗野姐

寵物藥妝

人嚟，同我灌燒山飲啞藥

阻住係因為會冇得中六合彩

新撚多唔同三國game廣告

可唔可以唔好再寫屎尿屁嘔吐物,
難聽啲講好低級趣味

咁佢食屎點計？

大檸樂飲品公司

遂個pt解

食屎好平常

佢難得做代言

下 咁都唔叫烏鴉口？

食屎邊有得解釋

中毒

飲毒藥都貪心

三太咁有手尾仲閂返門

三太真係好正

農作物終於進入左公廁

其實解釋完=冇解釋
咪都係烏鴉口

有手機打字

叫人分幾條飛買晒1-43自己買44-49
再咒佢一個字都唔中咪搞掂

啱都咁啱，

咁中六合彩都係咁啱中曬6個number

點解唔寫岀嚟

寫字解釋都得啦

愛回家編劇智商平均50

用電話 send 野未得lor

殺手睇落幾fit，真係唔肥

whatsapp咪得囉

咁on9

痴撚線結局

用左大半集 講佢烏鴉口 之後用一兩分鐘講所有係巧合 誤會 其實幾無新意

通靈之術？

依個鏡頭咁熟口面

呢家人真係short 上腦

痴撚線

又爛尾

最尾癲㗎

郭靖

唔係爛尾，係成集都爛

又cos番自己角

白彪

大俠威

點解愛回家越嚟越悶

所有衰嘢都畀佢噏中咪即係烏鴉口
就算係巧合都係烏鴉口啫

回魂夜 有幕班友等樓上掉垃圾

成本幾多？

通常結局係頭獎一萬注中，要諗辦法杜絕埋依個可能性

三妹讀咁多書都係咁

一日一集咪粗製濫造
重量不重質嘅後果嚟

藥房重係到, 蘇麗欣

想棄劇 tvb仲要紅

大龍生 楊過 vs 雷公 郭靖

個編劇係咪痴左線

回魂夜4個保安喺樓下等樓上掉嘢落街

過兒龍兒

如果珍妮起度，可以扮埋港女郭芙斬左楊過隻手

唔駛架 10蚊1-6 10蚊7-12咁買
都可以咒佢一個字都唔中

今集好鬼無聊,除咗噴嘢食屎玩到爛之外,個結尾都好低質喎...

低質誤會橋
誤會橋最唔好就係逐個逐個pt慢慢解釋
今日果啲解釋仲要咁撚on9

劇情已經爛仲要插個咁突兀嘅廣告
無啦啦轉鏡頭變左一堆完全未出過嘅咖哩啡食月餅，果下我真係以為個system播錯左其他野
呢啲唔係叫植入式廣告，叫做將套劇分開兩截，中間賣廣告
一個開心速遞嘅角色都冇，變左路人甲乙丙丁食月餅，將頭先果10秒抽出嚟擺廣告時段播都冇違和感，已經唔係植入式廣告咁簡單，係就咁賣廣告，痴線

廣告雜誌級

唔一定買六合彩架
你場場波都詛咒對家，買多啲錢一樣得
股票、馬仔
乜都買
日日買都夠晒洗啦

賣植入式廣告已經唔好
都算，但可唔可以俾少少誠意，合理、冇違和感咁樣用劇情帶入去？
今日編劇直程係連腦都唔用，就咁搵路人甲乙丙丁食10秒月餅就當交左貨
你咁樣不如以後將套劇cut四段算啦
8:07 8:15 8:23就賣廣告
仲可以寫短啲每一集添
又唔駛度咁多橋又縮減拍劇成本
雙贏添呀

又睇唔到編劇邊位? 鬼唔望佢以後入屎坑先諗到橋

聽日會唔會有洪七公之類的預告未出彩蛋呢

今次廣告冇劇情冇對白 唔關編劇事啦 關導演事多啲
close up幾秒件月餅仲要配埋bgm 呢啲擺明上面order 邊有得揀點拍
不過廣告點植入呢樣野真係兩睇
冇廣告一定自然過有廣告
但一定要植入廣告嘅前提下
我自己覺得廣告融入劇情仲撚尷尬 我會即刻出戲
如果唔關劇情事 反而可以當睇唔到
唔好誤會 我係同意今集個廣告植入得好撚核突
任何曾經出現嘅廣告都植入得好撚核突

其實有冇廣告植入得正的例子

其實今集可以好正，搵阿叔做烏鴉口真係一流
但又誤會橋收場，應該去盡啲玩哂所有角色先收返個能力咁就正

唔係好明點解依D超現實情節的真相一定要係誤會/有人設局做戲, 搞到好似D強國鬼片咁

套劇最初直接講鬼, 雖然唔成功, 但有各種原因, 又唔見得觀眾完全無法接受超現實, 烏鴉口依類最低層次的傳統迷信, 係超現實之中最貼地, 根本好適合唔用誤會/做戲黎解釋

既然懶, 直頭唔好諗解釋都得啦, 就咁話阿叔某原因又失去左烏鴉口

龔友用嘉頓雜餅打人

諗翻都有啤啤識講野果集, 唔係誤會/做戲/發夢

我都諗起個集今集跟返個集咁玩已經好正

When

舞俠再現
蕭國華編劇

接龍藥行未死！！

執骨

頭先個幫緊你好得意有鄉音

威龍藥房終於開返

得返個轉角位

鄭佩佩

咁似n年前某廣告

kc

佢d 口音 真係好正

自己落場拍廣告

個藥房開番仲好

幫緊你

人地咪話唔關事

鄉音呀姐有得留低
幫緊你幫緊你

風少好靚仔

舅父仲要著女傭服

你J佢？

做乜成班搵返隻落水狗

咁有錢 成間廠買起都得啦

雷公用返執骨靈個配方換個牌咪得囉

左邊條女

執骨Cls

Carmen ngai

執骨靈

幸美隔離

好似個日搵譚道德個個

大龍生要搵陳師奶做舞伴?

咁威仔part邊個? 三太?

做自己個女舞伴，咪食咗輩份上著數?

終於固定左做記者?

個記者幾正

洪七公

雷公食左執骨靈?

似

雷公其實食執骨靈?

左邊灰衫條女咪果日玩死譚道德果條女

洪七公@熱狗

每分鐘108轉

洗衣機咩

今日編劇隊左草？

cls

高速旋轉

手都斷，楊過

佢兩個，一個做過郭靖，一個做過楊過。

三太好肥美

原來隻手係咁斷

一個郭靖
一個楊過

威仔雷公就好似根叔池富咁
一日鬥到黑

條女早幾日訪問校長，今日又做左娛記

係咪我錯覺 好似好撚正

jm9

格格聲

四十年前

淫根做過七公

好靚女

想睇呢條女跳舞

個mc好似沉大師

勞麗老公終於出

主持都撈埋

又記者又mc

依家又做主持，做乜鳩

咁跳法點比

tvb冇人 將就下

暗器

武林大賽

仲勁過格斗

三太個大脾好正啊

郭靖對楊過

睇緊啲乜

降龍十八步

靚過沈振盈啦

三太

跳舞定隻秋

好好笑

cg

....

Cls

cls紙片人???

做乜撚野

隊左草？

屌

？？？

三太好慘

每分鐘108下

笑到仆街

CLS

呢集做乜鳩

笑撚死

屌
編劇回勇

做乜鳩

好撚癲

轉乜鬼

屌你 炒食神
朗拿度夫人...

個ipad

好耐無見呢D世界級CG

楊過

致敬

痴線我睇緊啲乜

頭先斷左右手...

我睇左d咩
有無人整成gif

呢啲先係劇黎架嘛!

隊撚咗大麻

定格睇到佢個樣

笑4

d花生友都係度

Terry舉牌塊 加油

點解二太唔跳？

真係原裝正版

呢兩個後生好似都做過打戲

第一代楊過

東張西望主持做埋歡樂滿東華都合理嘅

蕭國華又寫自己個節目

阿叔唔變埋侯賽因crossover?

郭靖 邊夠 楊過打

Dllm 黯然銷魂舉

原裝正版

以前真係佢2個做

營麗做家燕姐？

6豆蛇

唔睇個鐘都係唔知睇緊咩劇

More

兩個都係原裝正版

編劇又high大左正

我睇緊啲咩？

玩膠嚟講愛回家真係無得輸

經典

原來n年前係佢地分別做郭靖同楊過

向台灣8點檔學習

點解唔搵埋米雪

107次

威仔冇近代的楊過髮型, 個樣唔夠人型

點數

屌 有埋replay

啲 CG

咁都數到轉咗幾多次

想睇mc跳舞

易宇航107次都睇得出

無條龍飛出黎，點似十八掌

兩個打得幾好

好耐無笑得咁辛苦

佳視

三太好正

唔搵廢老根做洪七公

有巨龍

還原佳藝電視
大龍生從前做過楊過
雷生做過郭靖

唔講唔知

做gif好正

呢樣金庸po拗咗好耐。

隻藥賣得
有錢唔賺咩

通渠

世界大戰抺黑宇宙了⋯⋯

佢數 107 下個人跌落嚟嗰下先好笑

不如講雷公暗戀大龍生算啦

馬哥

可能遲啲有

車去荒山

就講就有

郭靖武功內力勁啲，但楊過智商高咁多，應該都係楊過贏

做司機

抵啦廢佬根

有冇三太patpat撞雷公張圖？？？？
好好J

咁多雷公

實認低威做契弟

洪七公打郭靖

Terry扮完鵰扮龍

楊過仲要分係咪黯然mode，同埋係咪比兩個全盛期。

甘刀有人留意到禾

屌 睇一次笑一次

楊過食咁多蛇胆 點會內力差 仲要後生過郭伯伯咁多

好熱唔係應該留係屋企開大冷氣飲冰水食雪糕既咩
點解係出去無冷氣既街度行

其實係我地許願左好耐嘅野

Dllm 笑到標眼水

唔係差，係無郭靖咁多年修為咁勁。金庸小說武功修為最講年份

純內力一定係楊過，太霸道

竟然又成真。

有招式 唔係仲勁過內力咩

要睇咩年代
唔同作品年代有時重內功有時重招式

呢個真係好好笑

有睇連登
麻煩踢走風少同藍絲肥婆

今集跳舞果度好正,威仔舉起三太轉107個圈又夠晒cls,跟住奸奸地樣嘅郭伯伯大戰過兒都唔錯

好耐冇睇清楚愛回家，乜而家膠到咁

真係好on9

咁耐都搵得返

大小姐應該想輝輝用大龍生果招

間唔中就講一次, 隨便就google到啦

無計
處境劇題材反映唔到香港社會現實
唔可以諷刺社會時弊

劇情唯有暴走挨落去
脱離現實先可以生存

貼地成咁你都扮睇唔到

有一集直頭有埋連登畫面出現起鏡頭添

今集好正
最後大小姐果度都反CUP 得幾好

其實一定係郭靖好打過楊過。郭靖同楊過都同金輪法王打過，龍象波野功俾降龍十八掌打到要逃走，但同黯然銷魂掌打係差啲打得贏。

有個龍字就會俾降龍十八掌剋制

趕根入窮巷
蕭國華編劇

tiger仔

慌張西望個主持幾正

加十倍租

加9倍之麻

連續兩集

會唔會出埋洪七公VS郭靖

速遞係邊到開 都一樣啫

原來係報復踩場

抵撚死

係喎
即係又關大龍生事

又回帶

你個樣咁賤格, 緊係認得啦

雷公有仇必報，根叔你上次股東大會搞串個場，佢呢鋪仲唔報仇咁仇咩！

根本就係同黨啦

叫大龍生畀啦，大龍生大把錢

聽唔到terry up乜岩岩

搞埋3E間補習社啦

邀請雷公入大四喜，踢大龍生出局啦

以為800

要你個樽有鬼用

古董店？執到寶？

生要見人

死要見屍

打爛一萬蚊

大龍生點會dum
買黎激雷公之麻

FF

pk仲要$1

唔駛講根叔實係好衰唔衰打爛咗個真嘢啦！

打爛真個個？

通常爛真果個

安仔

一定打爛真嗰個

搵安仔陪佢已經衰咗第一步

其實雷公都算係咁,如果再小氣啲仁哥馬騮頭阿水賤精全部都唔得掂...

執咗 去開第二間有幾難 或者真接 用屋企天台 做office 未仲慳

會唔會未知

連大小姐同KC都留得低，熊家呢啲二打六雷公邊會理

個港姐

其實無保鏢保住大龍生唔驚咩？

浪費咗1萬蚊

冇咗一萬蚊

變咗平民

根叔分分鐘為咗呢單嘢唔見咗十萬八萬都似！

廢老根係咁比人撚狗

但都好有錢喔

雷公: 哦，你細佬

又你d堅料...

搞了

開始搞了

洪七公上身？

唔知邊條友打多個0

扮竊聽風雲

黐撚線，頭先冇望住個電視，突然聽到盡快去做「警察」啦，望一望個電視，原來佢講緊「檢測」

雷公有睇金剛門，咁佢咪知道大小姐要復國

點check呀大佬

極速的士

大帽山

玩膠鬥快

雷公有睇金剛門傳, 威仔冇睇

但雷公唔認得地頭蟲起股東大會出現

咁打多個0
後面都會寫租金不變吧

風少好gay

jm9呀同事d死人名

風少好生鬼好正

應該話俾雷公聽我起你司機兼保鑣阿孝的師傅

丢飯落自己度

隻米奇

張皇帝椅

結局超正

點解風少會嚟幫手

CG白蟻

Terry同風少竟然有幫手

呢個bgm

好賤

之前已經講咗，嗰時仲成班人話雷公唔會睇

幾期待下集

好似唔好季
第二季先有巴渣蓮

冇樓梯, 啲貨搬餐死

YC又有藉口畀自己睇tvb了😂

自己提出啲實事唔去做, 貼埋啲打飛機圖做乜9

有無人尋日追緊ig忍唔到對住個po解決咗

愛回家是TVB唯一一套清泉本土劇
大家不可以因為新聞部出錯而連座法
佢地都好本土又貼地 香港人沒理由不支持
只係佢地不小心係TVB播左
所以大家先會唔喜歡
劇組的人都係無辜被高層迫奶共
佢地都唔想愛回家有奶共廣告
我地愛回家fans係為左幫手重奪TVB先睇
冇左我地幫手睇大家都唔會知有咩公司係TVB落廣告
忍辱負重後需要同咁多位愛回家烈士圍爐唞下氣
所以先會日日開post討論幾十頁
如果分化撚連小小娛樂都不給我地
我地唯有被分化 後果自負

😂😂😂

TVB 手足

手足劇

留喺英國返唔到黎

cut線

Leave outside the rule

媽咪我未收到零用錢

用錢同貪錢既個仔

安仔手臂條青筋

如果大家姐係我媽
幾大個都想飲奶

細個已經有呢隻game

簡淑兒做老母

唔駛用劍

幾時 有朱大哥

唔小心揩一揩
眼耳口鼻都跌哂出黎

睇過隔離post 真係有老母用呢個方法教仔
跟住佢話以後唔打機 仲入埋港大

遂頁影

道門撞到個公仔跌咗

有節制咩

最後你自己做埋隻Game的Final彩蛋添

二哥 做律師
朱大哥做咩

你痴線
影邊會睇

做律師做到咁能蠢

00頭先幾下誇張表情硬係無安仔咁有感染力

演技差距

之前有巴打分享過

比個老母要佢請成個星期日打夜打
之後見到打機都驚

依個年紀小安仔係未第一次出場?

佢控制住個荷包即嘛

痴番佢自己

發條橙

竟然

金城安細個咩都經歷過咁

大家姐真係好變態

金城安童年好慘

Save咗咩名

嘩，簡淑兒有冇咁勁？

貼身膏藥金城安

貼身膏藥金城安？

想睇多D簡兒湊仔

PAD

簡兒對腳

安仔d喜劇感

簡兒

如果簡兒做老母每日點過

無人cap圖既

@coffee

𨳒老母？

媽媽我要飲奶

咁大個人
失散幾日冇所謂啦

落 flag

要豬ling痴你有幾難
真真正正比佢讀攝影咪得

廢老 立 flag

00好靚仔

搵唔番個仔

00多D

自己盪失路

到時邊個盪失路

三日後

走咗

自己訓左話人冼你

你尾班船有見到你老豆咩

Tiffany

一分鐘

我地不嬲唔傾計

幾正

豬展咁柒點贏官司呀

問番當事人

飲奶

簡兒有無男友

打到痴晒線

剩係買限量

個cg

所有安仔咁多波鞋

五毛特效

簡兒做老母再老咗變阿滕

豬展準備扮後生減少代溝?

去到廿歲都飲人奶

條路咪降魔的條路黎

後面條友交戲

夾口供

做乜突然咁etv

呢集幾好

竟然會買相機

居然開竅

朱律師真係明左wor

咁從善如流的重大突破, 前所未見

蜘蛛俠

比人利用能力

下集又係cls

點解可以從安仔既說話得出要同個仔做fd既結論

輕功水上飄！

7個人一集

幾好睇 朱展同凌凌關係開始改變 劇情又合理 今集又幾搞笑

邊到止

秘書學咩人著長裾

Whisky

安仔鍾意打機買鞋，原來佢老母仲迷過佢
朱展咪走去買相機學攝影

朱展如果最後會認同00 絕對會加分

都算認同左啦，不過唔好下次朱家線朱展又話攝影無聊又逼返朱ling讀law就得
btw T仇線呢?

星期六

生意難做, 証婚送埋攝影

兩仔爺冇嘢傾其實好常見

老豆搵仔個陣都問船家有冇見個一個靚仔

TVB處境劇《愛．回家之開心速遞》在周三（9日）播出的一集，說到飾演「根叔」的劉丹不滿被「雷公」加租十倍，扮成「租霸」將辦公室倒亂，最後熊家全體人員穿上保護衣、戴住黃色手套幫手收拾這個場面。看似沒有什麼特別焦點畫面出現，但有眼利的網友發現掛在電腦屏幕上的手套弄成疑似「五大訴求、缺一不可」手勢，片段播足14秒，亦造成網友熱話，有網友更表示要罷睇TVB。

今天（10日）TVB官方回應此事件：「已經睇過昨晚播出片段，該場面確實已播咗出街，究竟係有心定係巧合，在公司來講巧合嘅機會比較細，相信係有心人刻意做出破壞情況出嚟，公司會嚴肅了解事件，搵出呢啲故意製造破壞嘅人，無綫絕對不能接受亦不能容忍類似事件發生，由於事件牽涉太多人，要搵出涉事者唔容易，但都係必須去做嘅事。」

反黑集集鬧差佬反而無事

愈睇愈好笑
最少8個月1樣都冇做過

覆佢嗰位巴打講中曬

其實簡兒呢個角色都幾神奇
通常呢啲主角嘅後生版都係套劇初期出幾次場補足個角色嘅背景之後就唔會再出
同埋因為通常唔預後生版會再有戲份，casting都係搵啲冇乜人識嘅細路演（好似阿水咁），所以後期未必搵得翻同一個人做
偏偏大家姐的後生版嚟到成千集都仲可以寫到戲份，仲要開頭因為搵簡兒所以成三年幾都仲可以連到戲
真係幾好嘢

就算大家姐講出嚟嘅版本真係事實，佢教個仔只係一個小學雞
但係朱凌已經大學都畢埋業
傻嘅都知教小學雞金城安果套放係大學畢業朱凌凌身上唔會work喇

雖然提左幾句
但朱家線終於都唔再圍繞讀唔讀law呢個問題建基，總算係好事
講左幾百集叫朱家線搵第二樣寫，最後都係無限loop同一個問題，今次朱展連相機都買埋應該唔會走回頭路喇掛

朱展終於諗通，嘗試理解凌凌而唔係繼續執著係死結上面，呢點幾好
唯獨略嫌佢係酒吧叮一聲果下轉變得太快
安仔講翻以前嘅事嘅真實版本好似同投入個仔嘅世界唔係好大關係
最多就係安仔話佢同大家姐冇代溝果句多啲關係，但係以朱展小學雞和大學畢業生都分唔清嘅呢種領悟力嚟講，無啦啦自己諗通叮一聲呢下真係有少少突然和突兀

幾時有 外國 細力？

都係律師
話明律師世家

其實00係唔係同壯一樣讀緊masters?
00手指都幾長

放上藍絲gp炒大呢個point

速熊個細力其實揸美國護照

唔同，大家姐最初人設就有好大段過去，同高柏菲金城武

反過來講，因為演員容易搵返，先傾向寫多d過去

個黨姐冠軍做安仔舊ftd挑戰bonnie,，有冇得諗

阿may聽天鵝湖=黑警聽時代革命發癲？

開心速遞 (388)

幾好既比喻

你係咪覆錯cm

去新po繼續